是日早餐 沙嗲嘔米粉

好好食唷

樓豬又食屎